<resources>
    <string name="app_name">NotePad</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="content">This is a content. Cras turpis sapien, rutrum sed cursus ut, porttitor at ipsum.
        Pellentesque lobortis neque at accumsan mattis. In hac habitasse platea dictumst.
        Etiam sed suscipit eros. Nunc consectetur arcu nec hendrerit lobortis.
        In hac habitasse platea dictumst. Vestibulum vulputate elit eget nisl semper,
        id consectetur ligula iaculis. Aliquam id lectus vitae quam malesuada sollicitudin.
        Proin non ex dolor. Praesent vitae ligula vel neque commodo efficitur.
        Duis tincidunt euismod porttitor. Phasellus venenatis tristique quam sed venenatis.
        Vestibulum eget congue elit. Donec viverra eleifend laoreet.
        Donec non tortor iaculis risus sodales vestibulum at sit amet magna.
        Maecenas a ipsum ut neque placerat commodo. Mauris a ipsum et enim imperdiet mattis.
        Sed turpis risus, ultrices tincidunt faucibus quis, ultrices vel augue.
        Etiam non sagittis magna, id semper tellus. Nulla luctus dui at arcu pulvinar vehicula.
        Sed consequat id enim ut dapibus. Suspendisse placerat augue vel dui maximus lacinia.
        Quisque a ullamcorper erat, tempus efficitur neque. Cras risus odio,
        bibendum semper dolor ut, placerat sagittis lectus.
        In vulputate ligula a ligula placerat finibus. Mauris maximus,
        mi in mollis iaculis, urna odio tempor mi, euismod bibendum mauris massa eu massa.
        Nulla ultrices augue et mi cursus, at facilisis est posuere. Praesent a congue leo.
        Quisque quis maximus metus. Proin tortor dui, rhoncus ac dolor ut, commodo tempor risus.
        Phasellus arcu tellus, aliquet quis ultrices nec, lacinia non mauris. Quisque odio tortor,
        lobortis vel volutpat ac, faucibus id lectus.In imperdiet neque et ante aliquet,
        quis volutpat augue consequat. Curabitur vel nunc tempor, pellentesque elit id, luctus ex.
        Mauris posuere mi id urna gravida dignissim. Aliquam erat volutpat.
        Donec non libero sit amet purus ultricies egestas in a sapien.
        Fusce pellentesque ut sem sit amet sagittis. Sed ultrices vulputate augue quis vulputate.
        Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.
        Pellentesque at dignissim massa. Proin id interdum urna.
        Nulla tincidunt quis tortor eget scelerisque. Pellentesque posuere,
        ex vitae dignissim luctus, mauris sapien molestie velit, eget commodo diam quam vel neque.
        Nulla nec enim sem. Suspendisse tempus nibh eget feugiat efficitur.
        Vestibulum sit amet mi ante. Praesent sed tortor orci.
        Etiam venenatis ex ac hendrerit sollicitudin.
        Curabitur vitae risus non mauris placerat tristique. Aliquam placerat efficitur neque a faucibus.
        Donec ligula lorem, luctus quis interdum eget, eleifend nec eros.
        Fusce iaculis nisi dapibus quam consequat ultricies.
        Sed sit amet ullamcorper mauris. Nulla aliquet felis vitae consequat lobortis.
        Duis venenatis pellentesque risus, at varius risus. Morbi tempor vitae nisi ac congue.
        Sed ornare pretium nisl ac commodo. Suspendisse potenti.
        Fusce odio enim, condimentum in convallis sed, laoreet ac dolor. Duis urna ex,
        laoreet ut finibus in, commodo ac sem.
        Etiam in quam at leo finibus molestie sit amet eget justo</string>
    <string name="add_button">Add button</string>
    <string name="search_hint">search</string>
    <string name="my_notes">My Notes</string>
    <string name="new_game">New game</string>
    <string name="help">Help</string>
    <string name="save">SAVE</string>"
    <string name="exampleText">Here you can write your note.</string>
    <string name="cancel">CANCEL</string>"


</resources>